今日係咪40度？

濕晒